荃灣川龍街一名男子掟電視機落街 消防入屋制止

今日（7日）下午3時許，荃灣川龍街4號周氏大廈，一名男子倚在4樓單位窗邊情緒激動吵鬧，其間多次拋擲物品到街上，包括電視機、飲品樽及玻璃等雜物，路上行人登時閃避。多名消防員及警員到場，消防員上門入屋並將該名男子帶離窗邊，由救護員送院治理。案件暫列高空墮物處理。

現場地下一間果檔檔主指，今早該名男子曾經到地下位置吵鬧，其後一名女子勸喻及帶該名男子返回單位，其後男子曾經拋擲眼鏡及膠樽等到地下。

source: 01

on9掟自己財產

咪又要買過？？？

北京電視機

就係等呢張圖

點可以冇呢樣

點解係消防阻止

諗起富貴逼人個幕

會受傷㗎！狗點敢去？用槍指住部電視叫佢唔好跌落嚟？

入嚟就係想睇呢幅

公屋失傳秘學

自己EQ唔好但又揀3點鐘開電視睇林奠記者會 咁可以怨邊個啊

北京電視機?

留喺香港正常人冇事都會變癲，青山又多一個住客

3點睇完林奠記招就掟電視機落街

睇完777

蘋果到底點影

抛碌鳩落街

呢張真係經典黎

搬上個窗掉我都服咗佢，證明情緒好差

咁多年都冇被人起底？

入黎一定要睇呢張

你點影的

鐵膽！鐵膽！

仲有塞得出個窗花

入嚟就係睇佢

Dum碌鳩落街

點做到

三張圖係同一件事？

依家啲電視機咁薄，掉落街有咩意思啊

點解唔掟揮春

睇林奠記者會睇到痴咗線

會唔會係小米？

大佬！唔好咁痴線呀

係咪天水圍天悅?

入黎睇呢張圖

其實我都諗咗好耐
個窗夠大過？

好想知佢而家點

果時A1好似兩日都有人扔野落街

可能專登拆左個窗花掛

咁啱果段時間林鄭出來9up

Where are the cops?

巴打識貨
tommy wiseau

You bitch! You bitch!!!!!!!!!

真

呢張相應該比返個獎佢

你以為個窗框走得甩咩？

二陂坊黑社狗地帶

唔知位巴打依加過成點

有無人識佢

又黎

無以前果啲電視機果種震撼

死痴線佬要發洩咪撚害到無辜嘅人啦

高位買左700？

睇柒婆睇到眼火爆

係 因為失戀

3 點 ? 係咪買左近熊

之後畀個市挾鳩個春袋 ?

入來睇經典

Lisa!!!!

推 [成績表] 被手足抵制的TVB廣告業績大跌70% 已成過街老鼠 - 分享自 LIHKG 討論區

笑左

唔想睇恒馳啲廣告？

Sorry深山返黎
係床褥定咩黎？

失戀青年全屋物件掟落街

你坐左幾耐

呢套漫畫叫咩名？

Dom生？

警員到左唔做野

正想問

睇到恒馳

好懷念
見到個電視吊住威也

我要高清

邊樣嬲啲

我依家睇到燥

我好耐冇睇電視

以前啲 API 廣告非常有水準

想重溫條片有冇記得係邊單？

阿群？

佢屋企都幾多嘢

入嚟唯一目的就係睇呢張圖 !!!!!!!!!!

就係呢張

阿拉丁

睇viu

釣新會然po

如果冇記錯係 黃大仙鳯凰新村車房爆炸

我朋友住依條村佢好記得呀媽同佢講個陣
佢係唔信，直到見到新聞O 左

我都好少睇

我都估到有呢張架啦

睇標題以為荃新天地去沙咀道嗰段係既話一定會壓死幾個

笑撚死 有冇當年新聞重温下

快手到你

呢幅圖竟然唔係出現係#2

屌

電視條電線黎

唔係到底點掉咩

入左醫院無出過黎

諗起尋日有個post話老婆發脾氣掉爛ps4
係咪嗰位巴打

［男人最痛］各位已婚巴打，有冇遇過老婆精神上嘅abuse？

怨恨屋本鋪

又失戀?

Thx
原來仲有電視劇
假期有野睇了

條片第20秒就見到

未入已經估到會有呢張圖

呢個人而家再睇返d圖
唔知有咩感想

入黎就係為左睇佢

狗要拎黎維穩

講咩架？

萬事屋式幫人報仇嘅故事